對象條件

係香港，要搵個唔會大聲喝罵你，每日訓前講我愛你，既男仔係埋好難

唔難 無你份姐

教下我點先可以搵到

無

到一個男仔咩都順哂你意，你又會覺得佢唔夠man

真

我只係想搵一個唔會大庭廣眾大聲罵我既男人
唔洗咩都要聽我講

帶眼識人啦
我身邊啲fd都幾好仔

me

就係次次都無帶眼，明明已經係四眼仔

試下搵0仔